2k21 my team個抽卡機率勁唔make scene

40抽都唔中一粉鑽/銀河
又倒左錢落海

咩scene?golden scene?

sex scene?

單pack易中啲

quantum?
我都抽左box
中左張廢鑽

我上YouTube睇人抽兩pack都出銀河，我一張粉鑽都唔出

單抽真係易中啲？

已經唔想抽佢啦